成日係男朋友面前放屁好老尷

但控制唔到 每次放佢都會掩住
令我好內疚

又話女朋友亂諗野
收皮啦

我同我男朋友係舊登識 用佢ac 有咩問題 ?

條仆街周圍唱 屌屌屌

極危險....

兩個男人無所謂啦

0仔係多啲屁放

agger 上次我唔小心放咗 俾佢笑鳩我

你射得快過佢仲老尷添呀

塞住咗點放

點面前放

如果我男朋友會內疚就好